Hij deed geen pijn Ik heb veel, lang niet zoveel als ik had verwacht, en ook niet zoveel als je lijkt te doen hebben geleden.
Ik vond het politiek om meer leed te beïnvloeden dan hij echt toegebracht.
Tegen het einde had ik lichte scintillaties van plezier, maar niet het vermelden waard; het is waar dat mijn man dat niet is goed bewapend als die van jou en Charlie lijken te zijn, en hij is ook veel kouder in zijn passies; hij heeft bijvoorbeeld niet geprobeerd me weer te neuken, hoewel ik zou zijn voldaan als hij dat had gedaan; misschien was het dat wel attent op mij in zijn idee, maar alleen omhelzend mij in zijn armen, hij sprak zichzelf en mij in slaap.
In de ochtend neukte hij me weer, deze keer gaf hij me iets als plezier, maar ik was totaal teleurgesteld over mijn nachtervaring.
Het was niet zo dat jij of ik, mijn lieve Lizzie, ons onszelf had voorgesteld, in onze verwachting van de huwelijksnacht.
